你地咪成日話港女好，港女最like派帽，又一個傻仔兵戴帽

我其中一個巴打聽我技巧去溝女，兩個月已經由青頭屌埋人地條女，溝埋日本妹
D傻仔做港女奴果d,拎手袋果d你戴緊㡌炸,信killer溝死女，溝日本妹 妹
繼續做垃圾港男，女朋友都冇得屌，比人派帽

你又想做垃圾beta男？

笑死朕

killer哥

屌女未

屌人地條女正仆街 祝你同你個frd年年生性病

佢條女水性楊花先

我就冇屌人條女嘅，人哋食都係人哋本事

Push

killer gor

港女

有無咁西利啊?
利申:真毒